香港人真係痴L左線 班道德塔莉班乜都偷拍別人放上網

返工咁辛苦休息下都要被人偷拍

呢啲人應該係成日返工都俾人屌老母
搞到心理唔太平衡要捉返人

又一個神化職業
換轉做大媽廢老除鞋棟仔腳喺度連登仔另一個反應

你肯定無返過工
有無俾人無理投訴過？
平衡返唔能得？